究竟有冇人可以話我知我地係咪成功爭取？？

聽日915係咪可以做翻自己嘢？？
我連邊度起點應該去邊點樣行目標係咪都唔知

聽日見！

東角度岀發個終點定係邊？？

遮打